【童年回憶MV】日文Butterfly配埋中文歌詞

最近整合左一條Video，將Butterfly配番中文歌詞，再配入一段Video入黎。好多童年回憶，比大家睇下，希望大家鐘意都可以Share

Credits:
作詞、作曲：千綿偉功
編曲：渡部チェル
演唱：和田光司
短片：bilibili
翻譯： 紅葉亭 - 樂多日誌

其實呢，剪呢條片都係因為我開左個叫【一個發夢的地方 Dreamers of Hong Kong】既Page，好希望大家可以知道下，如果鐘意就Follow一下，同埋隨意交流一下你既寶貴意見

想係呢度同大家介紹呢個Page既原因係因為眼白白見住眼前呢個社會有好多好多唔同既問題， 政府一連串既問題唔在講，甚至見到呢個社會既風氣，都慢慢因為大家要搵空間生存而扭曲哂..

我好想好想慢慢去改變呢一個地方。

係有限既資源同人力之下，我開左呢個Facebook Page，好想係呢個地方鼓勵大家係香港我地都可以去發夢。我好相信好相信我地每個人心中都有大大小小唔同既夢想，所以我地好想好想去收集呢啲夢想，再去同大家分享，一方面幫人去追夢，二黎希望呢啲分享可以鼓勵到大家都去發夢。

至於呢個Page既運作模式呢，其實係想Recruit一班唔同Background既人入去， 咁當我地有好多人支持之後，個Page就會有好多唔同Background既人會係入面。 情況就好似係一個大Platform咁（或者可以話係好似呢到咁，好犀利咩人都有...）

當我地去收集左一個個既夢想之後，就好希望有相關經驗既大家可以比下意見同方向，等迷失左唔知點行第一步既大家，都可以快啲易啲咁向住自己既夢想去出發。

真係好希望好希望呢到既大家，如果你都支持呢個理念，可以支持我地，一齊努力諗計仔去幫下身邊既大家！

多謝你睇到最尾

推一推先，希望見到既你會支持一下

再推一推先，希望多啲人可以睇到 唔該唒你地

真係今晚最後一推，希望大家見到會睇下啦

已like

推

第一段有d位歌詞變左第二段，
例如nanimonai yononakaja 變左yarusenai yononakaja，之後itoshii個句又變左常識。

我對左一輪仲以為岩左Timmm
係唔係好多錯左呀請問? 雖然Post左無得改但我都想睇下有無機會補救下
多謝你提醒我呀

好呀多謝你 得既話可以Tag個朋友Share一下 多謝你

多謝!

再推下先 希望多啲人望到都可以支持一下 多謝哂！

留名跟進

好呀，有咩更新我都可以放係度/ PM你
多謝你

多謝你